Sets-ETH50SMACO-Desarrollo_notas01.txt

https://dev.tokensets.com/

- GITHUB:
https://github.com/SetProtocol/set-protocol-contracts



https://github.com/SetProtocol/set-protocol-contracts/tree/master/contracts/core/liquidators/impl

https://github.com/SetProtocol/set-protocol-contracts/tree/master/contracts/core/lib


- REBALANCE:
https://github.com/SetProtocol/set-protocol-contracts/blob/master/contracts/core/lib/Rebalance.sol


- ANALISIS DEL CONTRATO EN ETHERSCAN:
0xa360F2aF3F957906468c0FD7526391AeD08aE3DB
https://etherscan.io/address/0xa360f2af3f957906468c0fd7526391aed08ae3db
	- EN LAS TRANSACCIONES, PARECE QUE DISPARA VARIOS EVENTOS:
	- DEPLOYER2
https://etherscan.io/address/0x69bdb276a17dd90f9d3a545944ccb20e593ae8e3
	- REBALANCER
https://etherscan.io/address/0xd3d555bb655acba9452bfc6d7cea8cc7b3628c55



	- FORWARDER???:
https://etherscan.io/address/0xdc4587cb17d2a1829512e2cfec621f8066290e6a#code
forwarder.sol

NOTAS:
- REPASAR POR SI EL CONTRATO ESTÁ EN:
https://github.com/SetProtocol/set-protocol-strategies/blob/master/contracts/managers/ETHDaiRebalancingManager.sol
